好多野未搞掂 有啲仲幾急下

但今日happy friday唔想ot
應該ot搞埋佢交返個波俾人定星期一先算

搞掂急果d
準時收工